發生車禍後半年內撞咗幾次嘢，應該點做？

利申本身係麻瓜
上年年中坐巴士車頭撞車，傷咗七十幾個人但我奇蹟輕傷最多比車頭啲玻璃碎𠝹傷同撞到膝頭
跟住就開始發生啲奇怪又解釋唔到嘅事
我自己本身有信仰唔係無神論者
但我唔想所有嘢都扯去怪力亂神度解釋
我一直都無親眼見過但發生車禍後就見到
唔知關唔關事
同埋見到嗰陣唔算好驚嘅，但我唔知事件演化落去會點
問咗個法科朋友，佢話如果佢地企定定喺度望實我先搵佢
咁我而家唔知係咪可以無視住先

第一單

當時夜晚返到屋企樓下，大堂有四部𨋢，左手兩部𨋢係上較高嘅樓層，右手兩部就係上較低嘅樓層
咁我就住低樓層嘅，我大堂出面係玻璃門，我當時喺玻璃門外撳緊密碼，一路撳嗰陣下意識隔住玻璃門望下啲𨋢停喺幾樓，本身兩架𨋢都低喺地下，跟住見到有個橙色衫嘅女人入咗低樓層左手邊嘅𨋢，然後閂咗門
我心諗：好彩仲有另一部停喺地下
然後我一撳𨋢嗰陣，個橙衫女人入嗰部𨋢開咗，但入面無人，跟住我毛管戙，但都照入𨋢上樓扮無嘢

第二單
大概夜晚8點幾，我當時一路望電話一路等過馬路，我下意識望一望前面條大直路有咩人，見到有個男仔一路玩電話一路行，然後有個長頭髮女仔低住頭咁跟喺佢後面行
當時我就諗：哦，一男一女
跟住就繼續低頭撳電話，到過馬路嗰陣，個男仔經過我身邊，得返個男仔，個女仔唔見咗，但條大直路無任何分岔路
然後我就四圍望個女仔究竟去咗邊，不過見唔到，又廢時問個男仔嚇親人
呢次我就唔驚嘅因為唔係跟住我

第三單
有次我行人天橋，成條天橋得我一個人行，行到上橋頭，望落橋尾，見到有套男裝衫喺度行路，但入面係無人，跟住就消失咗，我即刻追上去睇，但乜都睇唔到，然後再去檢查多次有無物件令我睇錯，都係無發現

第四單
我當時喺屋企廁所，然後無插掣嘅洗衣機無啦啦自己震，震到我擺喺洗衣機上面嘅衫喺度郁，震咗下就停咗了（以前從來無發生過呢啲事）

大家點睇呀？

留名

自己嚇自己

睇得多黑市

巴打，去睇下精神科好喎

係咁簡單就好

創傷後遺証，睇下心理醫生

咩嚟？

妄想症？

viutv劇集

思覺失調.jpg

PTSD會咁嘅咩

車禍你好彩
第一、二單你眼花
第三、四單係堅

我唔睇電視

如果我有算唔算殘疾，可唔可以同政府申請傷殘津貼同白卡

29283283

點睇得出

邊單巴士以外？
搵係法科朋友搞搞好喎

應該睇神經外科，照下MRI睇下係唔係有腦部損傷，你撞過車無外傷唔等於腦部無內傷，幻覺係一個病徵

時運低姐
隔一排就冇事

無死人嘅，七十幾人都係全部傷only

我其實內傷外傷都有，對腳趷住行成個月....
剎車個下撞過個頭落玻璃
但醫院剩係幫我照過腳無照腦

不如試下去睇下太子有冇手足仲困住係度
又睇下班狗後面有冇手足跟住咪知係咪幻覺

希望啦，我乜都唔算太驚，最最最驚見到二重身
唔知係咪睇太多鬼故，好驚見到同我一模一樣嘅人

應該要照埋，大腦無痛覺架，傷左你唔會知

我本身係麻瓜無陰陽眼㗎
唔係我想睇就睇到，我被動

去搵師傅搞搞佢啦

咩叫麻瓜

照完比返張單九巴

我朋友話當佢企定定喺度望住我先搵佢

麻瓜（英語：Muggle），在小說《哈利波特》系列書中泛指沒有魔法能力的一般人。 哈利波特、巫術學院的學生和老師們屬於魔法世界，而哈利波特的唯一親屬——德思禮一家人就是所謂的麻瓜。

去將軍澳幫手搵吓啲被自殺手足

佢企定定望你個陣你點知佢係人定朋友

我覺得搞搞佢先好啲喎 到佢企定定望住你 已經大鑊喎 早啲搵人幫手會唔會好啲

正常神經醫生同埋法科都睇下咪得 好過上連登問啦

你試下遮住隻左眼

妹妹

提醒返大家碌呢啲POST要小心啲慢慢碌

次次見到野都話下意識望

其實咩叫「法科」？

可以 精神病

準備身後事

去太子走一轉

我都係咁話 唔理係傷到腦定真係撞都發生咁多次就應該重視下了

btw 睇到毛管動

訓唔夠

哦 我冇睇哈利波特

第一單我都試過，不過我係落樓
情況完全一樣

拍戲咩大哥。。。跟住佢地用手指指帶我去搵證據？

睇得鬼故太多啦你自己都講，
可能撞到個腦混淆咗故事同現實

真係 啲回憶出返曬嚟

卡加哇feel唔feel到？

可能唔係完全實體嘅，半透明咁

咁你之前有冇發生咩事？
e.g.撞車

我都有問我個frd，到時會唔會趕唔切搵佢

同意樓上巴打
撞車傷到腦有機會令你
睇到啲好似現實唔應該出現既野
照照個腦穩陣 萬一有損傷瘀血
拖拖下未必係幻覺咁簡單

未搵神經科醫生
但有搵法科朋友
佢叫我等佢地企定定望實我先搵佢

哥哥

麻瓜

妹妹check下個腦先，認真

我夜晚行路比較警覺，會一路撳電話一路望前後左右，驚比人老笠

15 妹你朋友係咪真係識呢d

都係茅山術士掛我估？

唸經超渡，佢地都係你過去世既債主

咁有無得攞埋綜援，益我好過益大69

咁就唔叫輕傷吧...

去查日腳
跟佢指示買啲嘢燒應該冇事

我同咗d frd講追悼會想喺Grand Hyatt搞，因為我生前好鍾意去呢度食buffet

有咩用，我又唔係有陰陽眼

我有諗緊好唔好完全無視，但好怕下一次見到同我一模一樣嘅人

我日日都夠訓

有無照入𨋢

可以上埋公屋

巴打記唔記得 4次相隔既時間

你未試過頭痛咩

我會check下個腦

先查日腳

佢都撞到

屌

如果再拖，除咗幻覺仲會有啲咩？

去圓玄學院拜下神
求道符

好，反正九巴埋單

佢係呀，我識咗佢好耐了

邊嚟咁多債主？

點幫？

有咩好驚，我一個人搭𨋢住20樓，17樓停，我以為自己禁錯17樓，所以停左。之後禁極都關唔到門，驚左驚。
行出𨋢望左望無野，但門都係關唔到，最後行樓梯返屋企
我諗應該係部𨋢壞左姐

唔洗諗咁多，就算撞見都未必唔係好事
要黎始終會黎

摭住隻左眼睇下會唔會有啲人憑空消失咗

去政府排定期照下腦 都要起碼等一兩年

無拋出車浴血算輕傷掛，我隔離個呀叔撞到夾住咗大髀骨碎咗要消防攞嘢上嚟鋸
醫生護士都十分驚嘆我只係流咗啲血

睇醫生啦 可能真係創傷後遺症

嘗試下。。。

想問巴打你有冇白卡?
係精神科定思覺失調?

會唔會內傷啊
撞到個頭可大可小架喎

去吸下陽氣

你應該要入霍格華茲

可唔可以介紹

有幻覺，睇精神科

你個頭入面唔剩係得大腦，有骨骼、血管、肌肉，頭痛係呢d部位痛而唔係大腦痛

1.自己嚇自己
2.睇醫生睇吓係咪果次撞車身體出咗咩事

我怪事重多過你 多到我都麻目哂
平常心啦
你信就要接受佢存在
咁你當佢存在係正常事就得

曾經跟阿媽入過茅山呢個教 然後慢慢見到佢地甚至溝通過 但我唔係用眼睇 係用心去睇佢地同講野 不過都係間唔中 唔係成日見到

如果佢地有惡意已經跟左你或者令你有唔舒服 嗰陣係茅山教嗰陣見過有人以前落過仔 個b一路跟住佢媽媽依家生左出黎嗰個細路 想害佢

我自己去到d陰氣重既地方就會胃漲 想嘔 但諗住觀音菩薩就慢慢冇事

所以你應該係唔覺意同佢地個頻道近左而見到，佢地應該冇想搞你既意思。

但都建議你去照下腦 因為我都暈低過 撞親頭 但照完話冇嘢

第一個睇唔明，1999

大家唔好意思樓主係我地波台手足
佢今日唔記得食藥

屌 一模一樣嘅人呢句好驚
我本身睇完你呢個post已經驚驚豬
好彩成家都喺屋企唔係今晚實亂諗

屌唔記得。 好彩暫時冇事...

=精神科

分心post

應該係撞親個腦

只係覺得好滋擾
成日會諗住下次有咩會出現

正經post唔好搞事

開頭會覺得 耐左見到就掂行掂過算啦
平日無乜事唔好諗太多啦

on9少陣，有病睇醫生啦

我都懷疑
利申見過

119去遊行 應該醫得返

隔住塊玻璃望到架𨋢入面有人
之後𨋢門閂左
但之後架𨋢門開返個人唔見左

點解唔係睇醫生先？

介唔介意講下係咩怪事？

你似係撞親個腦

太多啦 我由幼稚園開始

信不信由你，你點知以前咁多世得罪過幾多人？林奠下世既債主最少有200萬人

死神來了

係就報落今世啦

創傷症
一般會好似你咁猛出幻覺
我媽又係炒九巴但佢冇事, 佢持續出現咗幻覺2年

唔該曬

放心 你冇撞野
因為我細個見過
你係唔會見到佢地個樣 好朦朧

之後點樣？

睇精神科醫生
食咗一排藥就冇事

我又想知

想知大約要食幾耐藥？
同埋係咪懞仔藥嚟？

佢食咗兩個月
事後後悔太遲睇

一、所有野都係真

二、你已經死左你唔知

我直頭俾車撞都無你咁樣

所以

你快啲睇醫生

點解嘅？

諗唔到

好撚好笑呀屌你老尾

撞完車check下個腦好喎
係咪咩瘀血砸住左條嘜叉神經線
利申周星馳fans

真

你老母就死左啦，咁咒我個妹

撞壞左個腦 睇下醫生先

見鬼劇情一樣

有人會話係因為入咗半個鬼門關
令你開咗眼唔岀奇
搵人搞搞佢會好啲

驚既話上網睇下經
念住先
等自己舒服啲

好波

你都試過？

諗太多 好明顯只係由現實既誤會延伸出黎既幻想 中二病撞完車FF自己有超能力
到你真係有隻鬼你望撚實佢佢係唔走仲要跟足你一個月陪你訓覺陪你去廁所既時候你再PM我 到時再我介紹個醫生比你

樓主真係驚就搵師傅睇睇

或者打上潘生個恐怖在線求助

你照吓個腦好啲

咁多新會然嘅

唔係新會員🥺係少睇呢類 驚

即使20年前的事故可以要求賠償損失

Page v Smith [1995] 2 All ER 736

The plaintiff was involved in a collision with the defendant when the latter failed to give way when turning out of a side road. The plaintiff was physically unhurt in the collision, but the accident caused him to suffer the onset of myalgic encephalomyelitis (ME) from which he had suffered for about 20 years but which was then in remission. The recrudescence of ME was likely to prevent him from ever working again. The plaintiff brought an action against the defendant claiming damages for chronic and permanent ME. The defendant admitted liability for the accident but disputed liability for damages. The judge awarded the plaintiff damages of £162,153 on the ground that once it was established that the plaintiff had ME, that a relapse or recrudescence of his condition could be triggered by the trauma of an accident of moderate severity and that he had suffered nervous shock as the result of being involved in the accident, the aggravation of his condition was a foreseeable consequence for which the defendant was liable. The defendant appealed, contending (i) that the plaintiff had not proved a causal connection between the accident and the aggravation of his condition and (ii) that the judge, in deciding that the plaintiff's injury was foreseeable, had failed to consider whether a person of reasonable fortitude would have suffered shock from the accident and had wrongly decided that foreseeability of injury from nervous shock was not necessary in the case of a plaintiff who had been directly involved in the accident rather than a mere spectator. The Court of Appeal allowed the appeal on the grounds, inter alia, that in claims for damages due to nervous shock it was in all cases incumbent on the plaintiff to prove that injury by nervous shock was reasonably foreseeable by the defendant. The plaintiff appealed to the House of Lords.

Held – (Lord Keith and Lord Jauncey dissenting) Applying the principle that the defendant had to take his victim as he found him, a negligent driver sued for damages arising out of a motor vehicle accident caused by him was liable for damages for nervous shock suffered by a primary victim of the accident if personal injury of some kind to that person was reasonably foreseeable as a result of the accident. In the case of primary victims of an accident the test in all cases was the same, namely whether the defendant could reasonably foresee that his conduct would expose the plaintiff to the risk of personal injury, whether physical or psychiatric. In the case of an affirmative answer, the duty of care was established, even though physical injury did not in fact occur. The plaintiff was not required to prove that injury by nervous shock was reasonably foreseeable by the defendant and it was irrelevant that the defendant could not have foreseen that the plaintiff had an 'eggshell personality' since (per Lord Browne-Wilkinson) it was established by medical science that psychiatric illness could be suffered as a consequence of an accident although not demonstrably attributable directly to physical injury to the plaintiff. It followed that the appeal would be allowed

恐怖圖

睇落唔似撞野喎
真係有機會傷到腦樓主你唔知
去睇下醫生照下腦先
真係照唔到咩再睇下點
最驚你係內傷唔知

個腦令你睇到現實唔全在嘅嘢
即係幻覺
醫學解釋到，唔洗驚

撞車會唔會震親個腦
腦震盪引致思覺失調？

與其相信鬼神
不如去醫院check下先

後面果兩單真係似幻覺多

如果真係驚
不如搵過另一個師傅睇睇？

睇完點都安心啲

樓主 信我
以後見到呢啲事大嗌
光復香港
就會冇事

比狗搞另計

btw到時見

睇下個瘀血壓到腦既邊度 有可能影響埋視覺 觸覺 行動能力

我聽過個朋友講佢個囡思覺失調經歷，開頭話望到啲嘢有少少疑神疑鬼，可能好似你咁，過咗幾年又成日聽到聲，又好多陰謀論，話屋企人要害佢唔肯返屋企。好彩最後去到醫院，食藥控制返，後嚟停咗藥都冇再「撞嘢」。

好似話思覺失調患者好多開頭唔接受係自己有幻覺唔肯醫，最後病情越黎越嚴重好難醫，或者頂唔順走去自殺

我相信所有話撞嘢嘅人都只不過係有可以醫返好嘅病

撼親頭出現幻覺嘅可能性？

態度正確呀巴打

Lm

可以屌埋大波妹？

撞到有幻覺
仲以為自己開左眼
實際俾人當痴線
你都幾慘

viutv，自己睇

第3單我係上水定粉領試過一次
明明有個人係附近行
又冇梯冇遮掩物 果個人我望一圈都見唔到
個心當時寒一寒
不過就冇咩特別事發生

點解個𨋢會無端端開？

個女人已經上左樓？

樓主 我係由細到大枕住會見到個味野既人

有時d朋友去旅行
會特登拍片影相send俾我睇
我用心去睇去感應
會睇到相同一d影片入面有冇個味野

我建議樓主你 趁而家只係半年時間
好快快手入觀音廟上香 再去紙紥鋪買張百解燒
我怕你愈唔解決 會愈見愈多愈密

我教你既方法 我自己都用左好多年
係個道教喃麼師傅教我
算係最簡易既方法
入廟買香$20+”tim”香油$20+百解一張$1

燒百解時 記得點完火要圍住個身兜一個圈
由上而下 咁先得

有無多d親身經歷聽？

好老實 撞壞左個腦 去check check

應該 推行動post 做好事

不推文

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

你撞親個頭
去照MRI

道教，入面嘅分支

PTSD

認真驗下腦先

應該重睇多次死神來了系列

撞壞左個腦

不如連登班醫學家google 左head injury既complication 同 ICH 既 sign and symptom 先

睇熱門排序肯定冇事

專修法術，科儀嘅師傅
就叫法科師傅

見到有套男裝衫喺度行路，但入面係無人，跟住就消失咗，我即刻追上去睇

樓主好L勇

我既經歷唔恐怖
因為真實見鬼就係唔恐怖
冇左鬼片既音響效果就唔得人驚

我好簡單講一個
我係某公司頭一個星期番工

先講講office既座位設計
係同事間背對背咁坐 一行6張枱咁
所以出入都幾煩 有時會撞到d櫈

鑑於係第一個星期番工 所以未分配到工作
有一日 個日係星期三既朝早
同事們都可能出哂去做野
我就中緊眼瞓 訓訓下有人拍左我後頸一下
我即時彈起 望向後面 個同事又唔係位
又冇人行過 心諗唔通係上司拍我？

隔左一陣 同事開於出現 埋位工作
我就問佢地頭先有冇打我
佢話冇 佢落左街食早餐
我講番頭先情況 佢話應該冇可能有人會得閒拍我
因為逢星期三 老細同上司會開會 唔到lunch都唔放人

唔出奇, 出咗意外之後有啲人會開咗眼

聽咗潘聰十幾年

撞親個腦

借個post想請教下
次次入某座廟去到正殿位都會頭暈係點解？

喺九龍塘站附近，跟人去過三次，自己唔信，側殿行無嘢，次次去到正殿企一陣就頭暈要閃，行左出去又精神返
去其他廟又無嘢喎，係去嗰間先有事

結論： 撞親個腦
辦法：去睇精神科就得

喺咪無同醫生講撞到嗰頭

巴打似意外後開左眼/通左靈

第四我都試過 無端端聽到有人爬上上格床既聲 但一定無人上去 因為我睇住條樓梯 到最後新聞播高香港有地震 自己嚇自己

食藥就冇事

Harry porter

第四單同我剛剛個經歷99.9%相似
我瞓響床玩手機
根住張床響度震
震到我以為地震
搵咗天文台又冇
其他網又無講香港地震
搵咗個幾鐘都冇

我睇Dr.House MD, 其中一集...中國人d廟可能收埋磁石，如果咁啱有人有支針響個頭入面，就會比磁石影響到...之於點解有支針響個頭入面...

我有個朋友都試過有呢類型病， 但比你嚴重， 全港得幾單，無比人送去青山， 並唔係思覺失調黎， 係腦入邊有d野(詳細唔計得)

會不停聽到怪聲， 有幻覺， 完全認錯人等… 極似思覺失調

最後係醫得到

唔好俾佢地知道你睇到佢地，如果唔係，好快佢地就企定定望住你。

次次去泰國 入完d 廟都會覺得唔舒服 同頭痛
請問又係咩事

都唔明邊到好瞇

如果真係污糟嘢，要惡過佢
千祈唔好驚
可以講粗口，任何語言粗口係通用
一定要鬧，自然會走
如果做唔到就扮睇唔到
一定唔可以俾嗰啲知道你驚

有無睇過日本套雙生靈都幾好睇

話頭痛去睇急症 再講埋有幻覺個啲
好快照得 跟住會俾埋Ref你

有樣嘢叫腦震盪

咁即係咩病？

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

下世小心d

我驚歎個醫生無幫你做腦CT

入嚫呢啲post一定click入圖集望一望啲縮圖先

樓豬有左PTSD

創傷後壓力綜合症（Post-traumatic stress disorder，簡稱PTSD，又稱創傷後遺症）是指人在經歷過情感、戰爭、交通事故等創傷事件後產生的精神疾病[1]。其症狀包括會出現不愉快的想法、感受或夢，接觸相關事物時會有精神或身體上的不適和緊張

開咗陰陽眼
人生已完

Ummm... 覺得困擾就要搵師傅封咗佢...費時攪到神經衰弱，影響健康。

人就好比收音機天，可能撞車撞到自己的天線跟那世界的頻率連上。

下！你去睇急症/門診部先，同醫生講自從車禍，個頭好唔妥，時不時痛，要求轉介去專科照CT...

如果政府排期照CT... 預計要排兩年...

私人照就二千？(我不肯定)

天意，完， 賴個天啦就係咁。

你仆街了

第一次唔記得
第二次boxing day
第三四都係今個月

紙紮鋪？

但我唔係信佛教...都可以求？佛教咁大愛咩？

如果𨋢出面啲燈眨下眨下你會唔會同自己講壞燈，照行出去

請問遮左眼係咩原理？

呢一兩年唔知會變成點

七十幾人應該係呢個?

同佢地傾下計

你應該真係撞親個腦

我撞完後除咗頭嗰次搭巴士會有啲緊張外，其他時候都無驚，隔多排仲走去坐返車頭，係早排上水單車禍後先死死氣又坐返後面

癔病

試下揾幾個朋友陪你去墳場抄墓碑

即刻撞野就證實有鬼

無事就證實無鬼

我都想有白卡，聽講斬人都唔駛坐牢
利申無打算用呢個function

早幾前確診抑鬱症，有少少被害妄想症，食過一排藥，而家好返，但我諗唔關事？

個頭的確係有撞，但同我我平時返工瞌眼瞓撞到個頭落張枱差唔多痛，所以我當下覺得應該唔駛理
因為當時有啲玻璃𠝹甩我頭皮，搞到我成面血，都唔得閒理撞到個頭

點吸

超咗齡。。。

鳴啦巴哈

你係咪厲鬼纏身先，如果唔係我諗佢唔會理你...

有幻覺好過真係撞

今日去醫院排期

我都係咁諗嘅，但我會擔心下一次唔知見到啲咩恐怖嘢驚自己睇得愈來愈清晰同耐

你有道理，藥石亂投會有反效果

屌，睇醫生同醫生講啦

好多時只係唔信自己有事

紅字我都咁諗過，亦都希望只係咁....但我反應其實好遲鈍，我唔知點先算係唔妥

大家迷西黨比下面

你仲驚過我，如果係你見到咪會嚇到暈低埋

我會照喇

我聽咗廿幾年
近呢半年領咗鑊勁野
唔敢再聽
師傅要我遠離呢的野

我本身都偏向想無視成件事
因為太煩啦
又照腦又法科又查日腳又燒又拜
不過而家我先生睇完個post要我一定要去照

本身無諗過係幻覺，覺得好真實

我都無睇到佢地個樣呀

今日去

果到道教來架喎

拜佛去慈山寺

佛菩薩對咩人都歡迎

李心潔嗰套？

去曬下太陽先

晚晚都聽緊

如果佢地望住我/試圖同我溝通先搵人搞，而家暫時嚟講問題唔大，唔想少少嘢搞住人

可能開左眼，佢地唔攪你都唔洗咁怕啦
我都試過一單類似經歷，果陣做兼職收工3-4點，同同事一齊坐小巴翻屋企，係彌敦道等小巴，排隊果陣明明有個男人同得地一齊排，之後上小巴望翻轉頭唔見左個男人，成條街好長都冇人，我同我同事都對望左一下，大家都見到，其實都唔係咁驚，佢地又唔會攪你，有時可能咁岩大家channel撞左，我同我同事都見到唔通一齊幻覺咩

照左先喇

查日腳都可以照做，但你要記得詳細係邊日邊到先做到

燒百解就對應啲輕微既瀨野

不推

驚就唔算驚，最主要係擔心下一次會睇到乜，會唔會愈來愈近，愈來愈清晰

睇人，有啲人睇靈體係高清

如果個腦真係有事我唔會同九巴客氣啦

巴打有無睇過醫生？
可能有concussion呢
你啲見鬼經歷都好世俗化
可能係睇落啲鬼片鬼故影響你潛意識

撞親腦 check 下好d

我有撞到頭，但無諗過有無受傷
今日去醫院排咗先

好有機會，一不離二

唔好同佢地有交感

腦震盪會搞到思覺失調㗎？

唔算驚嘅，不過我想諗定點做好過到時先諗

好似可以好嚴重咁

我唔排除自己真係有病
但最底嗰句我有保留
呢個世界有好多我地暫時解釋唔到嘅事

香港地個個都有啲精神病㗎啦，無先痴線

唔睇電視不了

可能只係咁啱見到

我左眼見到鬼嘅feel

個「女人」入𨋢後無撳𨋢上樓，我一撳𨋢道門咪開

多謝你打咁多字覆我
但我唔想藥石亂投
拜嘢燒嘢好似唔可以亂做
不過都多謝你意見先

我朋友都問我係咪開始唔驚

第4樣我女朋友部洗衣機成日都係咁嫁喎

我都聽過出意外有機會開眼

我而家頭髮長到遮眼

係

比較想知隻黃鼠狼講咩？

一啲都唔想

我朋友話我第三單追上去睇擺明比佢地知我睇到喎...

我扮鎮定好勁，放心

無，唔睇日本鬼片，太悶，韓國鬼片都屌打日本鬼片，好心啦啲電腦特技仲要假到仆街

咁梗係用呢招多謝清教路

吱

有套戲大約係講飛機失事全機人死曬
但唔知點解佢地又會覺得自己仲在生
繼續如常咁生活 其實係個靈魂仲存在喺人間消散唔到
樓豬會唔會喺嗰場車禍其實...
所以會見到同類

死神來了結局

腦震盪半年都可以唔知嘅咩？點先算腦震盪其實我都唔知

我無同佢講撞到頭，好似係
因為當時我有幾忽頭皮比玻璃𠝹到甩咗，成面都係血，所以focus曬落傷口度

唔覺得自己有，仲係好鍾意搭巴士....

如果照完個腦無事，咁就睇下會唔會愈來愈恐怖，到時頂唔順先搵人封

好我今日去，唔該曬

I am watching you睇梗你出Po

人地叫你睇醫生
你又硬係拉去神鬼說

係咁㗎啦 驗咗有病就一定要醫 唔知有冇病就唔使醫

應該係時運低。。
當年我正值行衰運，出過車禍，之後有一段時間都見到屋企有野。。
因為被鬼壓太多次，頂唔順，最後搵到個師傅請走左，自始就冇再遇過了。。

好鍾意睇陰陽路，當時仲係古天樂全盛時期

1) 先睇醫生照一下個腦睇下有無事先
2) 下次遇到呢D情況, 唔好再去搵, 當睇唔到, 佢地知你睇到既話
有機會痴埋你度
3) 買粒玉/求度符跟身

好多鬼片都講, 鬼魂留響塵世, 可能唔知自己已經死左, 可能心願未了, 針對唔同原因, 幫佢解脫, 先係正途

如果自己比野跟, 可以去人多的地方, 假日的大商場 / 酒樓 / 廟宇, 從一個入口入, 穿過人群, 從另一個出口出。如果唔係同你有因果拿正牌跟住你的孤魂野鬼, 正常就可以擺脫

如果唔想睇到, 可以搵法科師傅封眼, 不過唔係每個師傅都肯幫人做, 同時亦要小心神棍。

你無睇到留言啫，我明明話今日去醫院排

唔好吸咁多毒啦

你就攞住2000萬吸毒，屌你老母

但有精神病record之後買保險好似有d煩

好似第1𨋢嗰單嘢咁，我一定唔會入嗰部𨋢囉我應該會戇鳩鳩好撚驚咁等有其他住客一齊先上樓，但要確定其他住客都係人黎嘅先

打上去比恐怖在線 有人會幫你

What does the fox say?

認真 會唔會係撞到個腦？

Ding ding ding ding ding ding

ring ding ding ding

遮晒兩隻眼咪得囉咩都憑空消失啦

咁嗰陣佢出現咩幻覺 係咪好似樓主咁

精神病其中一種

如果呢個世界真係有鬼
林鄭全家死撚左10世啦

下次撞車記得乜都同醫生講等佢check

咩係麻瓜？

去拜下神燒住香

波台狗收皮啦

巴打可以分享下嗎？

我時運好低個幾年有發生樓主個d情況, 其中有次搭小巴, 上車見前面坐滿人, 就去尾坐, 坐低一向前望, 前面好多吉位喎, 心講借過, 借過,我搭車炸.

太子站果 d 唔係手足嚟
利申我乃過嘢

不如試下揾牧師幫手, 信教既人都比較少撞嘢

D鬼總係要係狗官撗行人民要抗爭時搞住人

心態決定一切 放鬆d

第一嗰個
其實你有心求證可以check返閉路電視
可以求證又唔求證
浪費曬機會

普通人點會攞到cctv？

其實你唔搞佢，佢都唔會搞你
呢啲嘢見到當睇唔到就算啦

好困擾

驚咪做自己宗教既野囉
耶教咪返下教會祈下禱
佛教咪去下佛堂

有無去過太子站？

點解困擾

個腦成日會諗住
唔知下一次會撞到乜野

佢一集中精神時就會成日見幻覺
例如揸車同喺office 做excel時
佢都好清楚係幻覺，以為過一排冇事，點知keep咗咁耐

咁就閪喇, 你即係唔信啦, 唔信就咪柒問啦

問下點睇得出啫

唔識咪撚覆啦

如果你怕嘅咁求個護身符或者請一啲辟邪嘅泰國聖物等自己安心啲

哦 原來本身係精神科底
我番出去先啦

咁我覺得你已經番發，睇醫生啦，唔好信其他嘢

照下個腦 可能有驚喜
你要睇下 黑市個集 地縛靈 你嘅情況似似哋佢

及早關注子女精神健康

樓主唔係食草咩？
係咪食完幻覺

真係咁多人認真答樓豬

1月19號3點中環遮打見

搵我過d 陽氣俾你

利申 自己一個去睇靈探youtube片都唔怕

認真問有咩問題？

佢明顯係意外開咗感應啦，真係冤親的話點會巴士意外只係輕傷，仲要次次見嘅靈體都唔同

拉

推

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

頻道？m定數碼廣播？

法科=迷信精神=實證醫學

撞傷個腦
肯定係腦有事
去醫院check下

不以為然
呢d詞語講矮故一定會出現

可能精神分裂的先兆 即係錯覺黎姐
如果你自己覺得冇乜野 唔影響日常生活
身邊的人亦都覺得你冇乜野
咁就真係冇乜野 唔需要太擔心
假如你因為幻覺而覺得好困擾 甚至引發抑鬱 焦慮
咁就睇下醫生好d

講到尾 你「睇」到d咩 「聽」到d咩都係由你個腦決定
可能只係一瞬間個腦出現異常 先令你睇或聽到d唔存在的野
打開你個腦 電下某個特定部份都可以令你出現幻視 幻聽 幻觸等等的感覺
所以唔洗疑神疑鬼

會，香港地天氣潮濕，令到啲燈眨下眨下唔出奇。
不過會有少少驚
PS: 試過幾次沖沖下涼，廁所燈狂眨。涼照沖，歌照唱

咁快有得照？你點同佢講？

咁快有報告？

祝安好

巴打撞頭邊到？
前面三單都有啲似你attention/visual perception 受影響
即係你以為自己睇到嘅嘢再睇多次有分別
又或者真係PTSD情緒所影響嘅感觀
即係你車禍後有呢啲撞到嘢嘅疑慮
將你呢幾單嘢嘅記憶無限loop當左自己真係撞嘢嘅記憶/感觀係真

唔使擔心好似幻覺 思覺失調咁嚴重
人嘅情緒/記憶的確係可以好易受到影響再fixate

你可以放鬆情緒唔好諗會唔會撞到嘢個啲
同去check下同醫生講埋你好似見到啲嘢再望就消失左咁嘅情況
就算去精神科都唔好介意最緊要係自己唔好咁多疑就自然放鬆到情緒

如果撞嘢嘅經驗有其他影響先再請教其他專家啦

太多啦 我懶得係度打千字文

我話撞車撞到頭，懷疑咁出現幻覺

照完無幾耐就走入嚟同我講腦結構無事

因人廢言囉，因為佢地覺得我係波台狗所以唔駛認真答我

好假
重作

幾正架呢套 其實唔算係鬼片黎

同樓主一樣
本身唔信
就算鬼壓床都係攰姐
上網大把科學解釋

但之後溝條女 佢細細個就比鬼搞
拍拖同分手之後半年 都間唔中見到鬼

之前有遠房親戚死 嗰排又見返鬼

而家又冇野